1). Не получилось разобраться как заполнять поле "Сумма/Отдаю" произвольным числом, данный элемент имеет type="number".При использовании команды "setValue" в поле сохраняется только последняя цифра. К сожалению решения так и не нашел. Получилось только выполнить клик на элемент с указанием минимальной суммы (500) и добавить (не суммировать) одну цифру.
Проверка того что заявка создана успешно, выполняется по появлению QrCode на странице заявки
2). По описанию к заданию и по документации на сайте, не смог определить какие поля являются обязательными при отправке запроса на https://api.bit-changer.cc/api/bids/create, поэтому в тесте добавил все параметры которые указаны в браузере при создании заявки на сайте bit-changer.cc.
В полученном ответе провалидировал статус код=200, success=true и соответствие hash паттерну [a-z0-9-]{65}$
Информация об отданных полях в ответе отсутствует.
Пример ответа: 
"success": true,
    "content": {
        "hash": "xcaf344a288909710f5b32085c21d231d55c07ad9f1cddf457c808a9a38d13a8e"
    },
    "message": "Success",
    "code": 200

